好喜歡她

小昭

屌你 咁都負皮

我已經好嬲喇！唔鬼想睇喇！
呃咗我咁！佢哋原來鋪排到佢好有愛啦，好似第五集咁，發神經呀佢！
而家呢六集，等咗成年，真係放個屁就冇咗！
等咗十年嚟睇，我都好興奮呀你明唔明呀？
但睇睇吓好似唔對路咁！
佢哋兩個，係由第二季定第三季開始就煲佢哋嘅感線，煲咗7、8年！
即係以我哋觀眾嘅時間嚟計，唉！
咁然後終於喺第四集行埋啦，突然之間就變咗，我都係唔愛你喇，我要返返去我之前愛嘅女人身邊！
我當時嘅反應係：吓？？？？
你明唔明呀？好嬲呀！係一個好重嘅基礎！
再多我都唔睇喇！而家呢六集，等咗成年，真係放個屁就冇咗！
嬲到爆呀！！！！！！

do姐

嬲到爆呀！！！！！！ 我當時嘅反應係：吓？？？？等咗成年，真係放個屁就冇咗！